曼城同利物浦最大分別係咪隊長？

對上一次最有機會，謝拉突跣腳
今年曼城，甘賓尼係困局射入世界波